覺唔覺得bay leaf (月桂葉）真係好似condom

當你用黎煮餸或者煲湯，煮完之後啲人都會掉咗佢，咁咪同Condom 俾人用完即棄差唔多。

請尊重小精靈